{
    "description": "V\u00eddeo presentaci\u00f3n del evento #JSDayES 2016, celebrado los d\u00edas 29 y 30 de abril en Madrid.",
    "recorded": "2016-04-29",
    "speakers": [],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/X6-m8jRYfqc/hqdefault.jpg",
    "title": "Presentaci\u00f3n JSDayES 2016",
    "videos": [
        {
            "code": "X6-m8jRYfqc",
            "type": "youtube"
        }
    ]
}